馬達加斯加關閉港口

Madagascar, which is yet to register a case of coronavirus, and the west African state of Senegal, which has 21 cases, took similar precautions on Sunday, with both countries banning all cruise ships from docking in their harbours.

瘟疫公司

武漢肺炎已失敗

可以開新遊戲

完